幾多歲第一次打飛機或手淫？

不論男女, 請大家分享一下？

10

5

0

-5

13

第一個打J對象

21

五十歲

有冇用工具幫手？

打飛機24 手淫32

錘

12
男同學教我